小多士之迷終於被解開

埋單毒撚永遠都有頂帽戴住

屌你專登search自己個名？

如果吞咗有用 咁你係咪食乜變乜？食豬有豬基因？